提議大家集中返對付黑警同政權，而唔係破壞商家

見到唔少post 突然係度講要破壞美心集團既餐廳（例如元氣），我覺得大家罷食係ok, 但係如果要破壞，只會令到成件事唔好睇，其他香港人或者其他國家既人唔知成件事來龍去脈，睇到就會以為我地亂咁破壞，以為成個反政府運動變質，我地又要再浪費時間同佢地解釋..

因此我建議大家應該對準政權同死黑警，支持黑警既商家個啲就罷買，罷食。試諗下，你地用寶貴時間對付商舖，等於少左時間對付黑警。

如果大家覺得合理，可以幫我推，謝謝

利申：P牌，上幾個月用大學alumni email注冊，覺得大家focus 錯左先第一次開post

光復香港，時代革命

排首位係所有政府建築
次位係共犯企業 黨鐵 福建幫 元朗鄉黑
最後係所有藍絲篤灰狗

我又唔覺得係要所有政府建築...主要應該只係黑警建築

同意

對準政權 搞狗屋成本高成效低
搞office就可以影響佢日常運作

認同，無謂加重文宣組負擔

如果美心集團既餐廳 唔係武力上既破壞 只係不斷禁飛 淨坐唔食野果啲 咁多位點睇

可以呀，和理非可以做

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

搞美心只會浪費示威者礒生

推，搞商家用罷買罷食就夠，冇謂令手足危機增加

G持 成日爆玻璃效用好似唔高

超合作運動都得
超合作運動己成功令養心殿瀕死

目標為本 唔好抗爭則抗爭
爆玻璃達到左乜目標?

好似係為左阻止d狗行，如果有用架話我唔會返對

你膠撚完未？

其實罷買罷食已經夠殺
上得山多終偶虎，兄弟小心。

同意，如果只係為破壞而破壞其實沒有意思
如果有目標而對準黑警設施就有用

有另一個熱門post 同我諗法有啲似，大家可以參考下：

破壞商舖請合乎比例原則

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區